有冇人習慣間房要亂先舒服？

又唔係污糟垃圾唔扔個種，純粹係d野一定唔會整齊放
就算執左三日内一定回復翻亂既狀態
到底點解會咁

覺得人生毫無意義
前路茫茫

關咩事

好hurt

發生咩事

失戀姐

我都唔想
間房自己變亂咗

居住環境同心理狀態一樣

早d訓吧 何必為已走既人傷心

真？

我一定要追

我有少少強迫症 啲嘢唔執整齊周身唔聚財

執完會開心

亂中有序